台仔阿滴其實英文好屎 挑戰完整香港DSE試卷

其實阿滴教嘅英文，對香港人嚟講真係BB班囉，唔撚明點解佢咁紅，喺台灣

人哋 ielts 9
你認真覺得佢廢?
定你攞 ielts 10分？

唔好咁HURT樓主啦 話唔定佢係港大教英文

吓有fans?

重有
台仔英文廢
教咁深你覺得啲台仔重會睇?

只要做到圈子入面最叻嗰個就夠
你永遠滿足唔到任何人，只需滿足到最多既人

Can I have the menu?
I am ready to order
What would you recommend?
都教得出
香港嚟講係咪小一都實識呢 ？

都話台仔英文廢 唔教呢d教咩?

佢目標群係台灣人，台灣人英文水平唔高，可能台灣人未必識依啲句子，加上台灣人又受落依啲影片，有咩問題？

無問題

次次睇都好好笑啫

不過佢兩兄妹係幾討好嘅

因為紅嘅係佢個妹

咁阿滴都算紅嘅